破壞商舖請合乎比例原則

前線做咩我都唔會割，我地會盡做文宣幫前線消毒
但不斷檢討進化亦喺應該，如果唔喺我地唔會走到今日

【TL;DR】
目的：懲罰中共、奶共商舖
手段：
（１）若只是發表撐警言論，沒有實質行為的藍店＝罷買，不裝修
（２）實際行動出賣／傷害抗爭者＝可裝修

【比例原則】
比例原則唔喺好深嘅嘢，用常識都足以判斷，以下用亂拋垃圾做例子
行為：亂拋垃圾
目的：停止人民亂拋垃圾行動
手段：
（１）獎勵$2000
（２）罰錢$1500
（３）罰錢$3000
（４）死刑

【檢視「目的」與「手段」是否一致】
（１）獎勵$2000，會鼓勵繼續亂拋垃圾，「目的」與「手段」不一致，不應該用

【檢視「手段」是否「對人損害最少」】
（４）死刑，當然都可以達到「目的」，但對人損害不是最少，不應該用

【檢視「手段」是否「合乎比例」】
正常人用常識會選擇（２）罰錢$1500／（３）罰錢$3000
但係罰幾多錢先正確？咁就喺「比例原則」
「目的」與「損害」應該相互平衡，既要達到「目的」，「損害」也應該合比例
若果環境乾淨，無衛生問題：（２）罰錢$1500較「合乎比例」
若果環境惡劣，有衛生問題：（３）罰錢$3000較「合乎比例」
簡單嚟講，用常識判斷是否「合乎比例」

【建議行為準則】

行為：美心集團發表撐警、奶共言論
目的：懲罰美心集團
手段：罷買、紙鏈可以達到「目的」，同時「合乎比例」

行為：福建幫／黑社會斬人
目的：懲罰福建幫／黑社會商舖：例如二陂坊麻雀館
手段：裝修商舖可以達到「目的」，同時「合乎比例」

行為：Indigo hotel 篤灰
目的：懲罰Indigo hotel 篤灰
手段：裝修酒店可以達到「目的」，同時「合乎比例」

行為：黨鐵容許721, 831無差別襲擊，任意停鐵路
目的：懲罰黨鐵
手段：裝修黨鐵可以達到「目的」，同時「合乎比例」

希望大家學習啲狗，就算隻狗開實彈，佢地都唔會割蓆

當然，所有行為都需要文宣跟上消毒
如果唔喺我地會被抺黑成無差別破壞嘅真暴徒

可作參考，推

認同

推唔到

推!

推

Agger

tui

Tui

Push

搞多一兩間就肯定重狗拉人架啦
小心d

合理

好文，推唔到

ref. use , thx

撐警言論真係罪不至死
就算有人話咁樣軟弱太仁慈咩都好
個人覺得我地承受唔到周圍樹敵既風險

大大力推

獎罰分明

大家請記得，我地要贏，唔係要爽

美心唔係發表撐警咁簡單wor
係聯合國fake news同埋逼害中華基金中學生

利申：唔支持暴力

老老實實撐警就要破壞佢既話
同國泰因言因立場抄人有咩分別
不要做對家做的事

仲講比例？

要佢地做唔到生意先係最直接方法
要香港人罷買罷食仲難過叫佢地去擋子彈

前線即去破壞
去獅鳥所有藍絲

吉野家都未有佢咁可惡

參考下

簡單易明

可以討論
我個人認為仲係算言論，無實質行動傷害抗爭者
唔應該裝修美心，而家大力罷買，其實已經達到我地懲罰佢嘅目的

推
重點裝修 黨鐵 累死好多手捉 破壞運動

而美心 養心殿 吉野家呢d 老細講錯野 咪杯佢囉
同埋搞Starbucks 元氣始終係有外國份 觀感唔好 要做多好多文宣解釋
入去涼下冷氣 拎下飛訂下枱幾好
360 富臨雖然係福建幫 但冇實際證據有參與 擺買等佢執就算
中銀果d 更加唔關事 你唔用佢
取消戶口 拎錢不合作運動就算

推 高質

合理
推

我比較buy929個種塗鴉 會更方便文宣

咁黨企或者省企又應唔應該破壞呢？(e.g. 中資銀行 越秀)

好多時有一個人開始裝修
其他人就會幫拖
所以要大家有共識
推推

前面同意

不過中銀有啲保留
因為中銀始終係中共政權一部分

認同 反而集中搞中資比較行得通

可以

原則好 文宣亦易做好多

認同，我覺得美心/吉野家絕對應該杯葛，但無需要裝修
正如藍絲只要唔郁手唔做實質損害示威者嘅行為，都唔需要神獸出動

agree

可以一試

認同

推

而家美心唔係講錯嘢咁簡單
佢係喺國際層面上面 講咗一啲唔可以收返嘅說話
威力比普通藍店話支持狗大好多倍
樓主有無諗過呢一點？
佢果次嘅發言足以改變世界某部份嘅人對香港嘅睇法

我都思考緊，呢啲係中共政權一部分
係咪應該同中聯辦一樣對付？
但係佢又無實質做過咩野損害抗爭者
所以我都有啲Ｒ頭

同意

中銀養五毛
裝修可接受

支持，講下撐警廢話咪幫佢收鋪算，集火fucking幫

撐警支持政府＝支持政府同黑警開槍射殺我地
真係唔需要裝修？

Agree 撐警公司交比超合作運動
合法手段足以

元朗自治區班黑社會同荃灣二坡坊
可以燒鋪

核彈也不割

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

冇咩必要拎法律原則出黎限制自己
因為而家已經冇法治可言

PUSH咗先

美心交片比黑警=篤灰

push

有道理

唔割
但係予同溫層外人觀點方面不完美 有改善空間

應該更進一步，唔止罷買，次次商場有活動就直接圍到佢收鋪，不過唔洗裝修，今日又一城其實做得唔錯，其他鋪頭都好好地做到生意，美心就收曬皮

我自己覺得仲係言論一部分
所以我都係覺得裝修唔需要
而家抽佢出黎針對其實已經係同其他藍店有差別對待
正如麥當勞都係連鎖中資、藍店，但係又無突個頭出嚟就唔搞佢住

10.2

posh

洗唔洗呀
殺一儆百咪得

點都支持

做多d文宣解釋翻啊

講衰啲，雖然佢地無良知，但係撐警係佢言論自由
咁就裝佢修不合比例

agger

中銀國企嚟
你點睇

大家要記住對準政權，如果人地只係講兩句就唔好出手，冇襲擊我地既人/勢力唔好主攻，如果唔係我地就同黑警同化，要時刻be humble

都可以

agger
請巴打跟機準備名單

大家推e個

幾時？點解我無印象

贊成要跟比例
但美心裝修絕對係佢應得嘅

我地運動每一個細節上都要仔細思索 要有原則

你思考無用，d人一見到中國兩隻字就火遮眼

罷買
你望下吉野家就知做唔到啦

p cant push
要改善, 如果只係發表言論就拆鋪過左火 呢d罷食已經足夠
要拆就對準大型國企同埋共犯

呢啲都係大集團，咁多分店，守得幾多間

Yes, 如果唔係我哋就同黑警一樣

同意
琴日都開左個類似既post, 不過表達得唔好俾人當我割席左膠

俾多啲人知我哋唔係盲目拆野

Fake news會害死我地
咁應該係用咩程度回應？

岩

可參考

同意比例原則

福建360 今日屯門篤灰
達到可裝修目的

大致同意 但美心去埋聯合國演講老屈
個人認為唔洗裝修 可以幫佢噴靚個舖面做宣傳

睇你目的係要做d咩
仲係出黎遊行既階段既話係冇錯
但而家已經係戰爭狀態，所有敵人留係度既野都必須拆除
甚至需要打擊佢地既人
我地係要一場全面排支企係世界最前線對抗支那
而家已經有手足比實彈射殺
仲諗畫面好唔好睇既不如你出黎擋子彈先啦

好文

幾好

高汁post
推

真係唔好搞，如果搞到銀行呢啲有咁多錢既地方外國會以為我地搶錢，同時亦都驚佢地屈我地搶咗一大舊錢，到時水洗都唔清變恐怖份子

初步諗法

（１）黨企係中共政權一部分，係抵死，但佢無突個頭出黎打，係支線任務（例如：中銀、交行等）。完成主線先做支線

（２）中資無突個頭出黎就罷買算（例如：麥當勞）

我要大大力懲罰黨鐵

除咗你所講集團本身嘅惡行之外，都仲要睇下會唔會禍及無辜市民（割席宣言第一條），如果你喺人地營業時間搞而入面有大量顧客，懲罰行為一定只可以以非武力形式進行。

推!!!我地係正義之師會獎罰分明!!!

塗鴉我覺得ＯＫ

屌你 美心都只係罷買？係咪打手啊？

人民自發嘅懲罰唔輪到任何人設立規則

髹油果啲ok，但唔動土得唔得？

美心其實都幾罪大惡極
但真係未到篤灰程度

合乎比例最重要的
係阻嚇犯較輕罪者 唔好越踩越深

即是：
威嚇美心 唔好學 indigo咁篤灰
否則成間同你徹底大裝修

有人已經搞緊

認同 推

有用

好清晰易明，希望大家對此達成共識！

今次 我撐你啊
破壞性應該分下level好

因為咁先更有阻嚇性

好文一推

如果有宴會廳人地擺酒就唔好啦
婚禮落訂晨咁早就訂哂 點知個太子女咁仆街
唔好harsh埋啲無辜嘅人

有道理 時刻保持理性
沒有暴徒 只有暴政

作為一舊左膠，裝修個畫面真係唔多好睇

集中搞一兩間殺一儆百 咁樣班垃圾藍絲就唔敢高調出聲

塗鴉我覺得ＯＫ，大裝修留返比黨鐵，黑社會，Indigo呢啲仆街

Pish

TUI

黨鐵入面既美心其實應該係裝修

同意
留多d資源招呼更仆街既

覺得裝修美心好合理
吉野家有商榷餘地但唔反對

中資最撚識悶聲發大財

吉野家就因為政治打壓，無理解僱
都勉強講得通

但係美心呢啲我覺得暫時未有需要拆舖
始終佢未做出實際傷害手足嘅事
我贊成繼續用罷買同宣揚事蹟呢啲方法杯葛

咁佢地都係中共代理人 而中共一直都係壓迫香港人 對付央企國企都係對付中共 或者咁 先對付央企國企 有餘力再對付埋省企？

同意
搞美心同吉野家癡連儂牆 霸位就夠
唔好玩火魔法

幾時幫Indigo hotel 裝修下

好文，推

agger
不過黨鐵裝修未必夠，可以做多D

香港獨立

支持
做法不完美 有改善空間

有道理 推

PISH

其實真係合理

Agree

做事分輕重 合乎比例原則幾好

理性分析

支持 出師一定要有名

PUSH

認同，剩係美心旗下都大把舖裝修

pish

動土?

咁吉野家呢

同意要有具體既原則去搞清楚要搞咩鋪頭，完全唔明點解有人要破壞銀行。如果有破壞呢度個名單以外既鋪頭既話應該要被保護。唔可以俾人有一種喺暴徒嘅印象

講得幾好

合理 推

美心唔洗諗啦 唔幫佢裝修幫邊個

合符比理真係最關鍵，呢樣都係警犬唔識既野。

好文 推

真心唔好亂鳩咁爆藍店啦

講得岩

YES 荃灣開實彈其實都係不合乎比例

1）社交媒體撐警撐奶共瘋狂訂位幫襯

2）大公司新聞稿，上報，國際媒體，抺黑香港人
門面擺設聖誕燈飾

3）攻擊手足，督灰大裝修

美心罪行點止奶共，唔好唔記得個太子女同賭王家族個女點樣係聯合國到抹黑手足。

tui ar

但係你個目的係懲罰中共喎 係咪就算唔伸個頭出嚟都應該打先？

非常同意

美心一定要裝修
港鐵9成收入來自地產 拆佢十個站都唔會傷到佢皮毛
如果一星期裝修兩間美心
佢老細有冇咁多錢頂
要全世界知道奶共出賣香港人食人血饅頭有乜後果

所有富臨集團都要裝修

努力推

正如藍絲齋屌我地唔需要私了 除非佢地出手就可以出手

up

M記POLI價?

呢個分法幾好

1. 罷買 / 杯葛
2. 塗鴉
3. 室內裝修
4. 動土

大推

認同
獎罰分明

有用po 智慧抗爭

推,值得手足參考

合乎比例，不過難度高

好啦

啱
要有原則啊前線

Go

銀行係真禁區
貼野就算
一有任何破壞然後佢第二日話少左錢
（中資一定好想我地咁做，虧空壞賬推比我地）
到時水洗都唔清

既然會在意國際間既觀感
就更加唔應該裝修美心 罷買罷食就夠
因為對方出口 我地出手 係不明事理既外人眼裏一定係我地理虧

認同
我地有既係理性

講得好

去到呢個地步仲要咁多野限死自己
我真係唔明

突個頭都幾好笑，只係公司命名問題

如果抵死既，唔通佢改個名就唔使拆？

諗得過

同意！

利申：萬世P牌冇得推

讚成

篤咗

can't agger more

啱，推

推
「比例原則 」「proportionality 」
犯謀殺罪嘅popo必須還命，黑幫暴徒可處鶳震撼教育，一般藍絲廢老可用最低武力予以驅散

駁唔到

支持合符比例

TRUE

如果狗有搜查令，其實連PP都要交CCTV
同indigo主動篤灰有分別
不過可討論

Pushh

支持 美心太大 個個商鋪都搞觀感變左似無差別

推推推

推
被捕人仕關注組

美心上到聯合國，以及中共金權壓迫
所以示威者裝修其實合符比例的

我有時係到諗黃絲係唔係因為依種理智先比人恰到上心厚
好似大班太子講左句,大陸全部下架
但美心太子女講左句,會考慮有冇實質傷害而做出決定
所以咩藝人咩商鋪點都會踩黃絲一腳先
因為唔會導致有傷害

同意
上聯合國仲衰過斬人

實有人衝出黎話你教條主義咩咩柒柒
其實有時好多人破壞係因為想發洩大於目的
我支持勇武 支持獅鳥 但唔會係因為人地發表左支持政府就要郁手 係要佢有郁手或者影人大頭呢d先獅鳥

推撚爆

好多藍絲都係得把口，講就話殺曱甴。見到中學生就話佢會揸機關槍入學校掃射班廢青。事實係真曱甴都唔敢踩死

樓下廢老小巴司機就係例子

今日有傳牛奶公司已向內部發信，要求7-11以後要配合警方予以放行，上月已主動把所有7-11及萬寧閉路電視向警方交出，以便追捕抗議人士。

你又好似有啲道理, 可考慮

排首位係所有政府建築
次位係共犯企業 黨鐵 福建幫 元朗鄉黑
最後係所有藍絲篤灰狗

合理 我都覺得要定返個比例

對家有實權，做乜都暫時無後果
我地無實權，有嘅只有民意，合乎比例對民意好重要

中資一間都唔可以放過

轉

是咁的，十一港殤後我搵左個前大學教授傾計

我：教授，我個心好累呀，有個手足差d死，又有百幾個手足比狗拉左，仲告暴動罪

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

我：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

我：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

我：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

我：多謝教授，我同其他手足討論下

教授：真乖

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

推 要有原則

意見同你一樣,唔聽都無辦法

裝修用得好

同意 人不犯我 我不犯人

藍鋪制裁條戰線大到我地應付唔到
同埋周圍樹敵有咩好處?
仲未計國際輿論,亂爆鋪畫面會幾核突
遲下一唔小心變埋打劫就正式黃背心後塵

推
合符比例
出師有名

美心集團太子女要求學校開除罷課學生同教師呀，仲有聯合國發言呢

仲講民意
要黃既自然會黃,都係果句
係藍既你做咩都會唔順眼,想你抗爭應該係屋企打丁

對會流氓講道理差唔多

合理，雖然見到美心錦樣好心涼

認同 呢幾日見到有手足會群毆追打一啲多嘴藍絲

個人建議 神獸可以分等級
如果佢多嘴 可以捉住佢當眾掌鳩佢嘴
如果佢打人 可以打撚到佢變豬頭
如果佢非禮女手足 可以錫春袋/行宮刑
如果佢出刀 有生命威脅 則無任何限制

推呢個

叻啦叻啦

其實黑警之所以黑，係因為唔符合武力個比例

你生活事無大小都已經俾親中/中資控制，然後你話罷食？9牛1毛啦

好文要推

郁手先召喚神獸

推
之前有post話咩都用火魔法
屌你老母 on99

大家請善用不推文

請教
[size=5]行為：向市民開槍
目的：意圖謀殺
手段：？？[/size=4]

美心太子女唔係罰罷課學生咩

集中打中資

麻包袋一直都無人割
但係難度高咋嘛

多啲食黃店

同意幫推

個人認為中銀可以搞
中銀全名係中國銀行
破壞中銀係一種象徵抗共行為，而中共係final boss
破壞中銀有種對抗中國嘅形象，可以同中國劃清界線
相反交行同麥當勞雖然同中共有關連但相對上唔明顯，感官上較為唔正當

P牌手動推

我認同要合比例，但你用美心做例子真係離譜

心態正確

老實講
一攻擊民生舖
人地就可以有位入
如果係政府機關
政府合署等
就 ok

下下都大裝修手足都會攰啦
快D宣傳「合符比例原則」

Agg 但只應對私人商家使用 共資企業因為共黨一直迫害港人已成不共戴天之仇
同時應不時轉換目標 認為懲罰夠左就換輕一級懲罰 發出善意給予機會改過 再視表現減輕或加強制裁 死不悔改者視作共資論

要求學校解僱罷課老師同開除學生都係言論？係迫害言論自由同人權呀

認同幫推
全香港既優品360被裝修 大家都會好接受 甚至藍絲都有聲出(利申同過藍絲同事講 佢有國反駁)
相反黑心美心雖然都抵屌 但應該淨屌 or 痴memo/話佢地有蟲既報導係佢地門口
雖然開始有日本人理解 但佢地都係支持我地杯葛而非破壞
大和你非係要進化 但真心進化都要時間

將軍澳黨鐵站裝修緊，開心

美心打手出黎了，驚我哋破壞了
我地有手足比人射到差啲死，仲驚民意，多謝你呀冷氣軍師。

同意，幫手推

政府合署唔太建議
政府入面好多黃絲，有d部門要處理民生野

藍絲都冇聲出
冇反駁
自膠

紅色資本不論政見全部裝修，講完

剛剛有巴打建議咁樣分

1. 罷買 / 杯葛
2. 塗鴉
3. 室內裝修
4. 動土

美心我覺得應該係2. 塗鴉就夠，當然可以一齊討論點先合乎比例

初步同意，等待其他手足表態

美心上撚埋聯合國吊香港人，仲想洗白？
聯合國呀，哈到你上心口啦

直播荃灣

理性
支持

我地係令政府癱瘓
唔係攻擊人

認同
如果有撐警奶共言論就要裝修
咁同狗狗開實彈有咩分別

千祈唔好攪銀行，分分鐘以為你乘機打劫，俾卧底乘機出擊，點都救唔返。
銀行警鐘響，真心好大鑊的。

1. 罷買 / 杯葛
2. 塗鴉
3. 蟲魔法 + 食環
4. 室內大裝修，土魔法／火魔法
5. 動土

咁樣？

何妖啲物業同辦事處要變平地
藍店就擺食
有間接傷害手足嘅可以有雞蛋/顏料裝飾
直接嘅可以收佢皮

其實撐警係同支持Hitler同Nazi差唔多

中国銀行點睇 相比起美心黨鐵係咪幫佢貼牆算

推 同埋用水好睇過打爛玻璃

你生活事無大小都俾中資/親中控制哂啦，仲話唔關事？點解中共可以咁惡呀？因為上至政府，下到買舊豬肉都係佢既人呀。打爛中資就話唔好，咁不如唔好叫驅逐共黨啦，叫港共一家親啦

on9，對敵人仁慈即係對自己殘忍，到依家都講原則+手下留情，真係冇野好講

香港生活事無大小都俾中資/親中控制哂啦，仲話唔關事？點解中共可以咁惡呀？因為上至政府，下到買舊豬肉都係佢既人呀。打爛中資就話唔好，咁不如唔好叫驅逐共黨啦，叫港共一家親啦

一定要推

中共政權
港共政權
中共代理人
中資企業
奶共企業

咁樣分開處理會唔會清楚啲？

水浸睇落好過打爛玻璃啊 文宣都容易啲

元朗鄕黑，北角福建幫，燒舖好合理
中銀，酒店篤灰撚，黨鐵，大裝修情理之內
美心，富臨，優品，元氣，吉野家，門口塗鴉及長期杯葛，自然會結業
其他藍絲小店，得閒文宣下，打去衛生署投訴下，超合作運動，半年就玩謝佢

Yes, should raise it to level three. We have to showcase Maxim's to other red business.

Support

裝修用咩方法都可以再細分
不過前線判斷
蟲魔法都唔錯

唔好搞銀行住
本大利少

同我爆曬佢，唔割

唔得，美心集團唔只奶共
佢去聯合國抺黑示威者
要裝修

無人敢食啦

迫害言論自由同人權都只係幫佢裝飾，然後第二日照做香港人生意？不如上fb page留個嬲咪算囉，做咩搞咁多野姐

所以我唔明點解會有樓主呢啲人洗白呢啲篤灰集團

見琴到搞中銀好擔心

認同，手足們可以參考一下

推思考原則

即係返歸打飛機啦

所有野都係藍屍做想屈手足

就係香港已無法治可言
我地先要嚴格約束自己 咁先可以持續得到大眾支持 場運動先可以行落去
可能有人會問個政權已經咁過份強姦殺人乜都齊我地仲要約束自己?
對住班殺人犯, 示威者做乜都唔會俾大眾割蓆, 因為法律已經治唔到D狗, 咁大眾就會渴求法律以外伸張公義既途徑. 就算係國外, 靠文宣都可以得到人地既支持諒解.
但好似美心咁, 去左國際舞台抹黑示威者就要俾人拆舖, 相信連前線手足都會有意見分歧,更何況係一般和理非, 外國人就更加唔洗講
大家期待已久既香港民主人權法案 同 英版馬格尼茨基法案
其實就係香港人既道德感召同共狗既威逼利誘之間既角力既戰場.
一旦俾人認為香港人已經淪為暴徒 外國勢力既支持好可能會就此止步
全球反共就唔洗再諗
我地點勇武 都唔可能靠武力撼動極權. 最多都只係攬炒, 但要贏, 就要善用外部壓力. 希望各位手足可以思考一下, 六月到依加咁多場運動, 係為左六大訴求定係純粹報仇.

又幾有道理
而且依句幾好J
不斷檢討進化亦喺應該，如果唔喺我地唔會走到今日

同意 美心只是政見不同 拆鋪無正當性

你憑咩洗人做野
破壞同獅鳥都唔可以亂用醒小小

agger
不要被仇恨蒙蔽

美心係集團創辦人作fake news去聯合國派

推
唔駛下下裝修

係喎，我一諗到百幾日幾多死傷，強姦雞姦輪姦虐打，之後d 藍絲仲要話打得好，唔死係你地好彩，我唔明點解仲可以忍
藍店你估要佢地交cctv出黎佢地唔第一時間交咩？督左灰都唔會話俾你地知啦

支持

咁你覺得中資係咪唔惦得？任由佢賺香港人錢，搶佔market share？

同意 幫push

得,只要你每次係現場比人用刀吉野先
我地再開波就OK

吉野家打爆哂但福建幫富臨乜事都無

罷食係冇用㗎， 最少要令到佢哋做唔到生意

我覺得得黨鐵同福建幫啲鋪可以裝修 其他果啲有待觀察

希望大家罷食豚王 藍店一間 可到黃業fact check

槍打出頭鳥， 美心必須第一間令佢執笠

有樣野睇到就係不停幫美心洗白
上面一直講去聯合國,威脅教育界一個都冇人駁
你地有冇其他公司可以舉例,定幫美心洗白有錢收

藍絲講句野唔啱聽，就要打人

你惡過共產黨

呢d本身都係敵，何來周圍樹敵？

剩係支持美心360裝修

咁中資又算係咩？佢唔使出聲架啵，但照賺你既錢，搶港資既market share。對準中資，就係對準政權，we are at war.

破壞完如果唔貼文宣/噴英文字解釋返
怕一陣啲人唔明白 以為亂破壞
或者好似日本人以為破壞元気係反日咁就唔好

對準中資，即係對準政權。冇傷害既事不如唔好做

罷明幫手洗白

黨鐵可惡過美心 同埋點解我地仲未清算何家啲企業 何超瓊都有份抹黑

頭先有位巴打再細分手段
所以我覺得塗鴉ok
但美心又未去到黨鐵要做室內裝修

推唔郁都要推

美心集團 吉野家 罷食 一齊攞飛痴連儂牆就ok

中銀 中旅社 其實唔需要搞
如果唔係 香港咁多中資公司 你要全部爆哂

認同
推

都啱 如果搞ATM 分行驚比人抹黑話搶錢
搞office會唔會好啲

參考價值很高

美心上國際抹黑，罪無可恕，文宣組同和理非只需要向外解釋

你邊句睇到我話要打人，個post一路都講緊裝修

我覺得最緊要係集中火力

唔好係中資就搞

逐步逐步來

一個玩lum先第二個

主力黨鐵 福建幫 indigo 同美心先

按此推論
二坡坊既鋪頭

罷食係唔會有大傷害架，唔好自己呃自己啦朋友，連登只係香港既一小部份人用嘅平台黎

如果係明買明賣 其實唔可以阻止只可以罷買 黨鐵果啲就自己攞黎賤

幾有道理

睇完就明點解香港人會輸到咁
連對住敵人都要就住就住

對住級數完全越級嘅敵人仲要堅持仁義道德

依家連命都保唔住啦
仲同人講呢場遊戲我地要玩得公平

原來講到尾大家只係想做左膠
咁不如繼續圍爐嗌下口號
做返當年個班今天我

依句嘢好耐之前講就合適
依家已經唔合適 對家一直升級緊 你繼續顧佢地感受
只係作繭自縛
破壞佢地商舖 做唔到生意 打擊對面經濟 同還擊白色恐怖比對面 合符成本效益
依家係真係戰場

而手足唔係有勇無謀
人地屌我地 我地多數係相同lv還以顏色
你見拆得既都係福建佬同黨鐵既嘢

Agger, 任何故意作出迫害抗爭者的行為都不會原諒

成條元朗大馬路葉主都係鄉黑

good

推 我之前係另一個post都見過打爛中移動同搶手機 其實真係好易比人話係趁機搶劫 國際形象好影響 我自己覺得你打爛手機仲好過搶手機。我唔想個運動失焦 外國媒體仲睇緊我哋
如果你係覺得我講得唔啱嘅歡迎議論 香港仲有言論自由 我亦相信真理越辯越明

有傳

同意，撐警頂多算係政治立場，出手搞鳩到個運動就裝修

認同
推爆

同人口角唔好出手先，一開始有晒共識，佢出手先還打，打死都得，但家下口角都自己友出手先，屌

BTW 唔割

1. 咁中銀呢？國泰呢？
2. 美心大小姐唔係普通撐警9up, 係去聯合國發言

美心已經明顯到用勢力打壓
你要明白美心依D冇槍冇炮冇炸彈既唔用用棍走黎打你
佢用自身既優勢,就係發言用身份上聯合國,用發言壓迫教育界
如果佢都冇錯,我諗除左警察都係冇錯

屌咪撚再理班白痴左膠閪

個post已經變到成班5毛偽左膠圍爐打飛機

做好文宣 對外宣傳
唔係趁火打劫為左錢根本無問題

atm 銀行呢啲敏感野就唔好搞啦

掂得 但要睇情度掂

推 不割席

上至政府，下至你去買舊豬肉都俾中共控制哂，咁樣叫有得揀咩？當成個系統都倒向中資，手足只係扭轉平衡。if we burn, they burn with us. Remember?

一向唔割

一句講哂！
撐警既！佢地唔配搵香港人錢！
全部大裝修！
特別美心，優品360
睇佢守得幾多間！

D藍絲比較鍾意我地返屋企打飛機抗爭
因為公司D藍絲覺得就算10點9叫都好嘈好煩

中資都唔對準政權不如返屋企訓覺算啦

Tui bao kui

Up

外國根本唔會理你破壞幾多嘢

依家政府已經定性暴動啦
仲係度諗人地點睇

印尼暴動你地身為外國人有冇民意逆轉呀

唔可以，啲人淨係睇第一頁，你唔逐個覆佢地解釋返，佢地就當左係主流

美心集團有冇炒黃絲魷魚?有冇交cctv俾警察? 有冇督灰? 大家需理解全面。

on9仔

認同我地唔係無差別破壞

咁使唔使一見到藍絲就殺佢全家？咁你唔去打鳩啲奶共藝人？依家唔係講緊唔搞佢喎，係講用咩手段去搞佢，你搞清楚先啦。一般藍絲鋪頭咪罷食罷買等佢收皮，福建幫美心呢啲咪搞大啲。前線獅鳥都講緊要人地出手先啦，唔通喺街見藍就打？

你睇太子女既嘴臉
就知佢係會篤灰既人

同埋動土點動

啱

小朋友們真係要諗諗
starbucks 同元氣依d， 最多去到阻佢，拎飛，涼下冷氣好夠
做太過份真係就似黑警
到時點叫外國幫手？

希望明白

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

佢真係郁手你死左啦
仲有得比你判斷應該用咩LV手段

同意 如果係中資就搞 香港冇咩野可以存在

排下隊先啦 我地要慢慢建立黃絲經濟圈

可唔可以唔好搞銀行，形象好負面

樓主可否利申同美心有冇關聯

係，見講商舖，所以漏講黨鐵
何家唔係得澳門咋嘛，
阿妹個牛肉麵？

完美教材
【荃灣】
有大批示威者來到荃灣二坡坊，並不斷高呼「福建佬出嚟呀」，他們之後來到聯發麻雀館破壞其鐵閘，之後進入麻雀館並破壞館內設施。

行為：福建幫／黑社會斬人
目的：懲罰二陂坊麻雀館
手段：
1. 罷買 / 杯葛
2. 紙鏈 / 實質行動令其他人無法幫趁
3. 塗鴉
4. 蟲魔法
5. 土魔法／火魔法室內大裝修
6. 動土

最少4. 蟲魔法以上先合乎比例

Agreeeee

認同，推

真係打手！
美心都話唔洗裝修！

唔好一下子開咁多中資戰線，逐步嚟
文宣會解釋唔切

pushhhh

咁都唔好搞商場啦，搞到全部鋪落閘無生意呀
9點10點唔好叫啦，嘈到人地早訓果d呀
呢個post 討論緊商鋪，你就去話點解唔搞popo

其實可以從民調睇到唔會影響到風向
我地唔係勸佢地唔好咁做
而係幫佢地做民宣 點解要咁 而唔係亂來
去cover佢地依個行動

因佢地要保護我地市民先去還以顏色

今次將軍澳黨鐵、荃灣二坡坊室內裝修完全合乎比例
繼續大大力咁拆

呢個ok 喎, 可唔可定個scale 出黎?

大大個信德集團啦大把生意

agger
做任何野都有程度之分
無理由跟元朗恐襲有關既店鋪 同 單單發表奶共言論既店鋪會得同一待遇

文宣組靠曬你哋啦

好岩

認同 我地同時爭取緊國際支持 有d野太過火就會人地都難幫
好似美心依d就罷食罷買
正如我地唔會每間藍屍食店都搞架嘛～

至於福建幫，篤灰害手足果d就自由發揮啦

小店咪由佢，我講既係中資。
你要驅逐中共，係咪以為罷食就會有傷害？
用返你嘅藝人例子，合理既手段會係搞寸佢既event,令到佢賺唔到錢，咁就係傷害，而唔係去打佢。同樣地，我都冇話要去打中資嘅職員。

我覺得撐警言論係無問題既, 始終我覺得要維持一個自由言論既空間, 唔係一言堂

足們辛苦晒，今晚好好休息
另外小弟提議除左主要行程，暫時其他時間盡
量休養生息，一黎體力上支持唔到，亦都要消化經驗，制訂戰略；二黎大部分中，淺黃確實唔可以日日都分配到咁多時間(估計今日lunch遊好多人都偷雞返晏左）；三黎而家已經積左好多核彈料，文宣追唔切，有啲料仲要花時間查，先用到黎踢爆班大話狗。
所以希望大家暫時focus多啲資訊戰同文宣戰

銀行好複雜
保安機制會防止搶劫 入去裝修會危險

唔割但係宜家唔係搞中資嘅時候
對準政權!!!!

同意 ，要有優先次序

如果佢無顧炒黃絲員工，可以修

建議手足噴野個時寫埋佢哋衰咩（福建幫斬人）
好多冇留意開嘅會以為手足冇差別攻擊

轉

比例原則嗰度可以考慮下程度同次數呢方面，幫襯同裝修都可以有輕重之分

例如因為政見炒人呢，美心個太子女上到UN撐警呢，呢啲又點計

不過我承認有時係比較難界定

只要唔好爆錯
就唔割

但希望記住快閃

銀行好撚多cam 搞真係要好小心 唔好有任何記認

照咁講係咪要大屠殺殺哂所有藍絲同中國人

True

你既帖好好笑，又能夠用有趣例子說道理
好掂！

同意，希望手足們集中對付軍權

對經營權公司呢一類，可以有其他做法。但美心係唔需要可憐。

我覺得打外資 特別Starbucks 要做好文宣 Starbucks 話哂係美國 要同人講香港starbucks同美心有乜關係 而美心個太子女係聯合國講左乜撚野！

推
美心真係應該令佢執笠而唔係裝修

Ok

同埋搞銀行真係敏感 你最多噴下墨就算

非常aggar

警暴就係因為唔合乎比例先會激起咁多民憤

大家要引以為戒

國企咪政權

中銀同中旅真係唔建議攪，錢銀同埋好多市民私隱有關，太敏感。

我哋而家喺國際線上，仍然可搶到道德高地，有啲位要好小心，唔好比對家有藉口大造文章。

順便傾埋
議員辦事處呢？？
民建聯？工聯會？新民黨？

中銀真係唔好再搞 人地屈你唔見錢就好大獲

有見地

如果覺得合乎比例 記得做文宣同人講 解釋點解要咁做 咁就冇問題

港共、中共政權代理人，直接火魔法會人會割

同埋唔好忘記
大量5毛做緊各國文宣話香港人依家打家劫舍係暴徒

我喺twitter 見連BBC 嘅中國特約記者都唔明做乜要攪starbucks
咁你點期望一般人明，或者諒解？

唔好話我知依啲唔重要

乜都覺得唔重要
自我感覺良好
係失敗之源

港共、中共政權代理人，直接火魔法無人會割

手足攻擊中資只係打仗既手段，光復香港之後自然係自由市場，自己競爭，但依家根本唔係公平競爭

美心都唔洗裝修，真係搞撚笑！
美心佢係聯合國講幾番說話，用國際層面打壓同抹黑我地手足，按你咁講，佢既比例係好大！！咁都唔洗裝修？美心打手？仲有，你話佢冇篤灰？交撚哂cctv比班狗叫冇篤灰？我又學到野了。

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

美國過緊人權法 大家真係要小心

對準中資，即是對準政權。軍政府full gear and armed，硬碰唔係上策

打美心港資既無所謂 外資既你地要考慮清楚同做好文宣
外國唔會知你香港Starbucks 同美心有咩關係

但係大家睇法 認為既行為準則都唔同 好難個人主觀介定 eg美心 有冇各藍店大致睇法

做門面功夫比對家吧
和理非要撐我地都要比啲支持佢地

依班人實質上賣港 程度嚴重過福建幫啦

其實我覺得罷食is ok
得閒去坐下幫佢整連儂牆咁
如果求其嗡兩句就裝修我地同國泰冇分別

其實唔係叫限死自己
而係我地唔可以好似大晒咁

好okay thx bro

反中抗共 全民行動‼️

利申：文宣法師

小店咪由佢，中資就唔可以

當棍對真槍都「合乎比例」，都有人撐有藉口合理化，係咪應該係時候實淺對家做乜都唔割呢點

班狗對住手無寸鐵嘅街坊、學生都可以落重手，唔以其人之道還治其人之身係唔會達到阻嚇、警示作用

利申：唔支持主動出手，但遇到危險時大家都應該以「最低武力」化解「生命威脅」

推，可改善

所以就係講打仗手段，槍打出頭鳥，邊個企最出就打邊個，因為打唔哂。全部都打只會比人覺得我地亂打。

個人認為前線行動同思想都理性

美心太子女都唔係求其up兩句啦
去到聯合國抹黑
但我覺得佢旗下港資任搞
但外資盡量唔好

我認為如果覺得前線手足做既事有唔妥, 就要好坦白咁拎出黎傾, 希望大部分人都可以取得一個共識, 會有一種自我約束. 咁場運動先唔會失控.

前線做咩我地都唔會割, 會做文宣去解釋行動背後既原因. 但當運動真係走到失控既地步, 咁再多文宣都無用. 要避免呢種情況, 傾, 同反思係必需, 而唔係盲目支持前線一切行動.

吉野家呢

唔set底線咁咪真係變咗暴徒囉

要有清晰既頭腦，先可以有更大可能性達致自己想要既目標
不過真係要提防風向撚

係理性 因為無無差別攻擊
但我認同樓主講既比例原則

認同, 推

認同，只要罷買就可以，唔洗次次都打爛它們鋪頭

吉野家應該係罷食程度

對，否則我哋會步黑警後塵

true

其實 如果罷買 成功，先更顯得出我地的意志
要唔食你，就唔食，輕易令你執笠，唔洗出手，咁先係高
何況，唔幫襯藍鋪，shift d 生意去黃鋪，此消彼長 先係最最最有效的方法

推 唔割

推好認同
希望大家真係唔好見到任何唔順眼都破壞
但p牌仔, 都唔知點出聲好

今日睇直播

見大家打麻將 打機 打咁耐都味有狗到

似乎係想等傳媒拍耐啲

然後 營造抗爭者 亂破壞

文宣要加強 解釋下

破壞唔同地點 嘅原因

中銀佢同佢個柒app 微信高調撐逃犯條例
同cctvb呢類同lv. 賤

明天起盡量不要搞商舖，大眾支持重要

當然，各有各做，你罷食同齋坐我都唔會反對

前線打就打左？我地可唔可以幫手做文宣

寫得好

黨鐵 富臨 某酒店 建制office依d如果比人裝修我會好支持
但美心 吉野家依d只係藍屍言論就未至於要去到爆佢鋪
如果爆既 全香港好撚多藍屍鋪頭都要比人爆

幫中銀裝修到時佢屈你唔見錢都好麻煩

唔撚洗啦！不理想可改善

今朝先有人話要無差別破壞，仲有一堆人支持
我唔認同就屌我話我五毛
連登啲風轉得幾快

真

個人認為重點招呼黨鐵同福建幫黑社會個班就ok
其他美心系就杯葛唔食就得

我同前線手足一樣非常憎藍絲，見鋪頭受破壞亦心涼。
但我知咁係應該，一來加重負面形象，因藍屍鋪只是意見不同，唔同當日福建幫咁斬人，二來手足會被拉…
罷買其實很有效的，只係佢地有後備資金短期未見效實際已收入大減，只要我地齊心罷買，長遠係會倒閉的。
大家要有耐性。手足一齊加油！

正解
真心唔明點解個重點要放係破壞商舖
個政權同保皇黨大把野比你搞
你睇尋日爆政府合署、爆保皇office有冇人屌先?
破壞商舖呢樣野，係連登都係一半一半人支持同反對，更何況係呢個同溫層以外?
點解唔去爆一D 同政權直接有關既野先呢?
藍絲財團呢d，等和理非慢慢玩住先啦

美心搞港資 Starbucks 就盡量免啦 美帝野黎架

我明白依家大家都好憤怒
我都係
但係大家要記得梁天琦所講嘅嘢

// 不要被仇恨支配自己，在危難中，不要以自己寶貴的生命與當權者對賭，要時刻保持警覺與思考。//

言論自由好重要
呢個係我哋嘅價值觀
如果係抹黑我地
我地又因為咁而收佢皮

西方國家會點睇
有部分香港人會點睇
比人有位入
話我地同 中共 無分別
話我地 岩聽就聽，唔岩聽就係敵人
仲會比人有位入我地係賊，係暴民
再者
有其他更優先目標

我認為杯葛，罷買就夠

我地戰力有限
應該集中主力同有意義嘅目標
政府係頭號敵人及目標
某 d 議員我地好應該「關心」下
遲 d 立法會 會 復會
應該要準備一下

成立屬於我地嘅議會

sor錯字啊，咁係"唔應該"

係
我真係唔想得不償失
唔好再呃自己我哋做乜全世解都會諒解

合乎比例實在重要
之前做得不完美
就真係要改善
唔好唔識自省

我真係唔想變日本赤軍下場

岩啊 佢講野係仆街
但係美心從來都無職位
話哂屋企人 廢極都俾個打雜佢做啊
一定係好唔妥先無職位
依家打爛starbucks 大小姐一定暗中笑你地多謝幫手

其實我可能講得唔好，我本身都係講美心、360呢d, 但上面好多人話都唔應該搞我先嬲嬲地，有人講到我惡過共產黨，咁唔通我又笑返佢同林鄭一樣係死物傳心師咩
藍店個老闆唔叫藍絲應該叫乜....

一條街點解咁多間唔搞，淨係搞嗰一兩間？啲人睇到，要明自然會明，文宣當然要跟上，你話麻雀館嗰啲，當區既居民自然會知咩事

呢個咪樓主講緊嘅比例問題，你話買舊豬肉都係中共嘅人，咁咪唔好買支那豬，你都唔會去打鳩個豬肉佬係咪？

你話入去叫口號
攞籌無問題
貼sticker都ok

下下打爛
講唔通

其實文宣消毒都有限制
啲狗都話開槍射胸係最低武力
咁消唔消到毒啊？

請破壞分級數
破壞有理

停手啦。。starbucks無搵福建幫斬人，只係政見唔到，拆人鋪頭一啲都唔對等

麻雀館果時我完全接受到

但依家開始有失控嘅可能

及早提醒係必須

美心太子女上聯合國詆毀抹黑抗爭者
同插抗爭者一刀根本無分別

我地爭取緊民主 民主就係要包容唔同聲音
唔應該因為異見就破壞
依樣係我地爭取民主既核心價值
除非對方唔係單純異見 而係實際行動去傷害到我地手足
咁依d就可以另計

當然，我係認同比例原則，但我認為呢個原則唔適用於中資

aggar

政見唔同就咁做
真係講唔通

推推推推推

文宣絕對唔係萬能

美心噴下顏色就得，可以唔使爆玻璃

福建燒曬佢都無問題

推
我覺得私了都要有咁既原則

D狗自己冇code of conduct，心諗做乜都有PPRB幫拖，所以先愈來愈過火
有文宣幫手係好，但自己都唔可以好似狗咁樣

Starbucks罷飲或者試下叫總公司唔好俾美心代理。

啱
要爭取群眾
佔道德高地

依啲唔係叫限死自己

依家做法越嚟越義和團

唔識自省必敗

不嬲講緊唔主動攻擊平民喎，之前獅鳥嗰啲手足都唔係見藍就打啦

不割席

呢篇幾好

我認同要有rule，也認同比例原則呢條rule，只係認為呢條原則唔適用於中資

我地一直都係道德高地 因為我地係有道理
無必要為左人地幾句反對就拉自己落去

絕對係
否則真係變恐佈分子

文宣非萬能

係 單純黎挑機廢up就噓撚走佢
出手果d就圍佢老母啦

搵到佢未

合理，幫推

support

推多次

sorry，係有分別
果D 好老實講係人地言論自由黎架
冇錯佢係仆街
但同何妖元朗幫福建幫呢D ，真係去打人，個程度係差好遠
搞何妖果D，你都唔見有人屌啦，係咪?

Starbucks 你咪最多去齋坐 唔洗下下裝修既
下次留意返喇

yes
梗係有分別

要注意

未必個個啱聽，但有睇哂嘅價值

美心充其量係仆街姐

福建幫就剷撚起佢間鋪就岩啦

不過都有好處既 就係商家佬唔夠膽再出聲

美心咁大個集團都被人拆到咁

幾好就幫手推啦

依家個運動好危險

真係要互相提點

同埋美心唔係出左聲明割蓆咩？建議擺入lv2

依啲非常贊成
去叫口號
去攞籌𠵱啲我完全ok
但打爛人間鋪𠵱啲

絕對唔合比例

推
用番相應嘅力量對付
情況等同面對藍絲，如果只係口角就屌走佢，佢一出手或意圖出手先召喚神獸

點都唔割

話說琴日搞味千拉面好似點錯相, 佢應該無發過聲, 亦唔屬於美心/黑社會。

幾好 合乎比例武力

Agger 美心撐警罷買就ok

而其他有實際行動就要裝修

不完美 可改善
文宣唔係萬能 大家真係要諗清楚

唔係叫你割

但互相提點係必須

但真係要改善

唔好ignore

推
手足做野前要諗清楚
黨鐵死不足惜
但其他普通藍店罷買就得 唔需要去到咁盡

繼續keep 住
之後配合埋人權法

其實我覺得starbucks 呢D 用grafiti 係做得幾好
真係會帶出個信息，有個論述係度
話比人聽點解starbucks 依家犯眾憎
咁樣反而比到壓力佢美國總公司
打爛間舖，外媒反而唔知你做乜，以為你純粹洩憤，甚至趁火打劫

港資企業味千控股有限公司經營

非美心

推呀 希望手足真係要睇下！！

外國以為搶掠

根本依家好多都係咁睇

你去twitter就知

唔好再話努力做多啲文宣就當萬能
我都見有人解
但啲人都覺得就算係咁都太過分

不割蓆，可以做得更好

前線手足真係要睇下

難分曲直

我覺得可行

美心篤灰
【逆權運動】傳牛奶公司下令配合警方 主動交7-11萬寧CCTV以便捉人

唔好唔記得721 元朗老黑D生意

完全認同

雖然我好支持燒曬拆曬佢，不過考慮到黃背心同67暴動等等失敗嘅經驗，收斂一下係會好少少難聽少少講句，如果唔係琴日黑警開槍殺人搶咗風頭，爆舖頭（非政府機關/黨鐵）其實係好難兜

非常同意！

ok

唔應該怕講逆耳忠言

大家都係想為件事好

唔想行錯路

要裝修嘅其實得幾間
手足切勿太熱愛裝修

唔係唔俾你爆
但一唔啱聽就爆
而唔係跟程度嚟爆
咁就只係情緒發洩

【逆權運動】傳牛奶公司下令配合警方 主動交7-11萬寧CCTV以便捉人

當我無講過 剷起佢啦咁 sor 唔記得左

推
得我地唔割冇用架 其他人唔係咁諗
民主社會就係要容納不同既聲音
佢地講野幾無恥都要忍下

1.【逆權運動】傳牛奶公司下令配合警方 主動交7-11萬寧CCTV以便捉人
2.罰啲學生
3.上聯合國詆毀抹黑抗爭者
實際行動

推，有見地

但係Indigo hotel 係一兩件食蕉篤灰，D員工本身都係想比人避難
點處理好

非常認同

前線既手足們 我地唔係要割 係希望大家都有進步
有系統性針對目標攻擊 並唔係無的放矢
勇武和理缺一不可
前線做岩野 後勤既鍵盤戰線都輕鬆啲

同意
希望前線三思

美心
1.【逆權運動】傳牛奶公司下令配合警方 主動交7-11萬寧CCTV以便捉人
2.罰啲學生
3.上聯合國詆毀抹黑抗爭者

講明原因照搞就好似國泰咁

算鳩數啦屌你
實彈打死人都得
打爛野真係wfc

要俾大家知道點解我地要破壞呢啲中資舖頭

前線打中資 和理貼文宣

agger. 出師有名先能夠贏。

推, 幾合理, 輕微D既就咁寫下字就算

樓主高質

公民社會既典範

[有賞有罰]幾時有爆買日

對生物都要加個比例原則

推
認同
吉野家美心罷食算
專心搞9黨鐵中銀同福建佬旗下商鋪ok?

儘量用罷買罷食其實仲好

美心係去撚到聯合國作fake news，咁都唔可以裝修？佢嘅「言論」係會影響到國際戰線喎。

Tui正當式好重要

係文宣組角度黎睇，爆舖對本地確實係冇野，但係對國際線黎講真係影響好大，例如琴晚手足中槍，但係會有大量五毛係下面用爆店洗版
可能你地會話五毛唔洗理，但係事實上本地係要以武制暴，國際線就係盡量左膠，受害人
所以我真係唔建議用爆舖
真心覺得罷買罷食，或者係店外噴要求換代理商
如果勇武手足真係想搞既話。。
希望可以召喚更多蟲系魔法師出黎

連登仔當然係，但香港唔淨係得連登仔如果唔係黑警殺人，我敢講一大班淺黃已經割撚咗

的確係好仆街
不過唔好話外媒，就算香港人，都未必留意到呢單新聞
我覺得發起一場針對美心既運動係可以既，事實上大家已經做緊，亦已迫到美心割左蓆
但係拆美心舖頭，同支持呢間中學既學生，手段同目的既聯繫性唔夠強

係我眼中，其實國泰更仆街
唔通佢去搞人地機場counter?

我地前線既力量已經唔多，與其做呢D 風險咁大既事，不如集中精力搞其他野啦

同埋，福建幫係已經對我哋落咗手，任何福建幫屬下嘅商店都不能倖免。

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101

P牌推

以言入罪真係會俾外國睇唔起 政府本身已經以言入罪 但我地追求的其中一樣就係言論自由 如果因為公司發言奶共就裝修 咁同我們追求的東西自相矛盾 外國仲點幫我地
最好出賣香港好似黨鐵的程度才裝修 甚麼都裝修就變左走黃背心的舊路

Push

其實有啲集團, 例如黑心美心, 已經出咗聲明同親共股東割蓆. 大家罷食就得, 唔駛刻意幫人裝修.

行動準則文

點同
黑警唯利是圖
有狗糧就埋推

認同推唔到一推

要贏就要連敵人做唔到既野我地都做到。
我地要有能力按比例行動

全民裝修倒泥頭

假膠收皮啦

你地做乜都唔會割 絕對支持幫黨鐵裝修 一定要清算

封印佢
唔好爆 唔好傷

推左先

我覺得完全封印佢就夠
唔好爆銀行

啱啱醒起！三中商係支聯 辦全資擁有

美心民生嘢 + 太多人幫襯，乜都唔講就動土，成班人實反面，報紙都會吹到大一大
髹油+貼牆紙間舖都係開唔到/遲開，但係反彈唔及大裝修，落地玻璃畫咗新公仔或者牆紙啲人又會睇吓係咩事
啱哂想做多啲又未夠膽上前線嘅和理非

諗住動土嘅建議同時做埋文宣，即場宣讀罪狀/貼檄文效果快過事後網上文宣幫手消毒

高汁解釋

106維園見

高質

一陣迫鳩啲人出黎變敵人就麻煩

不如整幾張文宣印定隨時貼上被裝修鋪頭
咁樣會好好多

諗返黨鐵未變節之前 香港人幾合作
真係攞嚟賤

放心唔割

呢個值得推，所有行動背後必須要有理念及理據支持

美心係去聯合國公開撐警
同一般藍店搞小動作係兩回事

係，元氣同Starbucks 單野澄清已經係一個例子，就算你澄清人地都未必睇

試下講
香港人，企出黎
取代
香港人，加油

唔錯 幫推

富臨係有實質行動支持架

講緊中資銀行

咪係
香港無咩子彈

唔好自廢國際線武功
亦唔好自我感覺良好

睇多啲twitter同外媒點講再調整行動

認同
要合符比例

push ，呢個推

班中學雞
咁深明唔明架

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

依家事實上做左就算, 短期內真係唔建議再拆, 一黎要文宣消毒, 唔好俾人覺得你同對家一樣打壓異見人士, 二黎搞得太過份既connect哂藍絲聯合埋一齊出黎搞鳩你就唔好

殺一儆百作用已有, 話俾人知你地係有原則係一件好緊要既事

推
以牙還牙 以眼還眼
對家抹黑我地，和理非一齊罷買罷食
對家傷害我地，勇武幫佢重新裝修
戰線唔同，自然戰術都要唔同

美心仆街過扑野家好撚多喎
佢太子女直頭上聯合國發表歪理

爆佢老母

大局為重

on99

樓主有咩睇法
可以爆撚曬美心所有嘢未
定你認為佢冇做錯？

認同
唔應該比仇恨沖昏頭腦
唔好學似班廢老見到後生就打

完全同意

都係既，每個人底線唔同
我就覺得噴野、蟲魔法呢D，觀感上會好好多
不過如果爆既話，你講既中英文罪狀都OK，起碼文宣手足可以show比人睇個行動係有針對性

樓主鬼到
美心篤灰都想洗白

好似美心咁 出左聲明話太子女冇參與業務管理
唔通佢直接踢鳩個太子女出董事局咩
問題黎喇 大家認為現實上美心營運者要做啲咩大家先滿意

推！！！！講得啱

上聯合國已經係絕對有曬理由幫佢裝修
班仆街仲要篤灰

合理 同意 p牌仔推唔郁

香港搞罷買杯葛成效其實不大 而家我反而先覺得真係做到野

係咁樣

認同，利申和理非

裝修係基本

文宣啊，有圖未？

美心必須落地獄

成班傻仔想幫美心洗白
我同你地講
美心唔收皮
我唔會停止狙擊

執笠咪無事囉 佢間鋪唔出現 咪唔會俾人搞

對藍絲都一樣
唔好口角就打人
真係佢有明顯意圖/曾經傷害手足先打啦 無謂變左蠻不講理

人哋出口，我哋都可以
唔駛大裝修，就咁髹油+貼牆紙，將舖頭變連儂牆，等全世界知美心衰咩
間舖可以照開，啲人可以照幫襯，不過入去食等於自爆支持黑心食肆同撐狗

美心既問題唔只係在於佢撐警 - 老老實實撐警既連鎖店唔少，但偏偏只有美心出事 - 因為佢太子女主動誤導國際社會及抹黑香港示威者。考慮到呢點，我認為適量裝修應該都可以接受。

Btw中信呢? 6/12 唔俾手足入 (?) 幾乎造成人踩人慘劇點計?

p牌照推

邊有人用新手裝打惡夢難度仲要set限制俾自己架
真係唔想贏？

Starbucks背後始終係美國公司, 要小心o 的

真心講句，不如放過美心啦，真係不宜樹敵太多

唔好好似啲藍絲咁低智力啦

香港政府夠話唔受中國政府干涉啦

罷買，髹油/牆紙，動土 三級力度調節

其實不合作運動可以加入聲討國企中資企業/奶共公司/藍絲商家，作為他們的黃絲員工絕對可以合法地玩野干預他們的日常運作令其轉盈為虧⋯⋯例如要好好「善用」他們printer 紙張la,一張紙一粒字,按章hea 做,又例如好好好「招呼」趕走中資奶共佬d 客等

推啊

戰略上黎講唔搞外國品牌係好啲嘅~~真係要好大文宣力度先解釋到俾外國人知咩事

而且外國人都有美豬歐豬日豬，唔好以為人地會無條件地支持你，追新聞睇到一睇爆Starbucks畫面，已經有左壞印象

唔係話爆唔爆得，而係值唔值得，值得為左爆Starbucks等而浪費大量人手資源去做文宣咩？

爆美心個啲，香港人知咩事，外國人又唔會反感咪ok囉

Starbucks元氣個啲用擺食㩒飛都ok啦

人權法案同馬格尼茨基法都要靠民意，仲要係對香港情況一知半解嘅鬼佬嘅民意
呢啲民意你要唔要？

P牌推唔到

唔係話唔比大家行動
而係唔希望係我地勢弱嘅時候樹敵太多
清算藍店係要
但係一次過清晒全部係好難同極高風險

幫推
我都擔心出現反擊過度呢個問題
重點只要畀對方一個信息知道佢地踩過界的話,後果可以好嚴重,咁就足夠
界線訂得太緊會不必要地豎立太多敵人

Starbucks咪搞啦！

始終美企啦！

又引用外國比外國人笑緊我要既抗爭仲弱過佢地打交

認同， 推

呢個post要推返起

推唔郁

幫推

國企以國家資本入侵香港營商市場
扼殺港資同港人生存空間
理所當然係必要目標
而且訊息明顯 外媒一點就明

嗱，依啲咪叫有分串囉，推

真心
美心吉野家都係出口，我地罷食拎飛就算
唔好再大裝修

姐係出去幫拖果時要考慮佢講既野做既野
再考慮自己出拳用幾成力智商高係勁d既

裝修同時係入面貼滿文宣＆slogan 有無得諗？ 畫面好睇好多

中資合乎比例裝修

係 獨立思考
唔啱?

只能講，完全失焦！！

唔該用吓個腦
鬼佬笑還笑，人哋肯撐人權法案就係因為佢哋覺得班狗暴力鎮壓有人性有道理嘅示威者
你吓吓都爆舖放火，將自己轉職做暴徒，人哋咪覺得你班暴徒俾人鎮壓好合理
到時政客要撐人權法案都唔夠膽，費事俾人話撐外國暴動

應該做，大力做

純粹撐下警 其實唔使下下都動土
出賣/傷害手足先值得享用裝修服務

罷買對付都足以令商家佬好頭痕

要貼既唔係文宣,係罪狀

好仔細

都真你，對抗睇返個程度
無限制升級只會淪為警狗之流

覺得党鐵 福建佬 荃灣佬鋪可硬性對抗去爆，真係直接傷過手足，但美心中資個啲雖然係支那係大佬，但都暫時係咀炮，甚至未發聲，感覺爆都變到只因政見不合，可改為軟性杯葛 齋坐唔消費，入去叫口號等等

不割席，但求手足文宣或三思

美心髹油貼牆紙，需要俾多啲人知美心太子女撐狗蝦學生抵俾人杯

ＰＲ上好好睇，文宣都易做好打
正如拆黨鐵個陣都會噴埋７２１，８３１

拆麻雀館就噴黑社會斬人
拆INDIGO就噴出賣港人，篤灰

推埋你過份

養心殿啲伙記唔係搵食材掟人咩 定流料嚟

推兩次

原則好緊要

咁多p牌係度帶風向

其實唔係人人地好似lihkg仔智商咁高
不如請教下鏹水幾多乘力，用刀幾多乘力，開槍用多幾多力好

情景題
貼緊連儂牆有啊伯走黎問你地做緊咩
你應該用幾乘力
答完啊伯背包拎刀斬頸再插另一個人個肺部應該用幾乘力

高質post 跪低商戶無須咁絕 中資 福建狗呢啲一定要佢裝修吓

721 就係無差別打人
要清算都要有原則
好似神獸都係人地郁手先出一樣

唔通有藍絲鬧兩句就起佢底幫佢屋企裝修咩
你睇多次#1 了解下樓主想講咩啦

緊急文宣戰略

一、請大肆宣揚藍絲商戶做咗乜衰嘢（例如仆街360非法禁錮學生）嚟justify近期勇武派嘅行為。

二、避免對外宣揚藍絲商店被裝修中/後嘅畫面，但可對內宣傳提升士氣。

三、請槍口一致對外，大家一齊cover勇武，而唔係質疑佢地。

（我屌你地老味，班死黑警開真槍死都拗返生，勇武做少少嘢就阿之阿左，睇到有人開始質疑勇武真係急撚到喊出嚟）

我諗美心例子個陣都醒唔起呢啲野，太多資訊
我覺得美心可以到（３）～（４）之間

（１）罷買 / 杯葛
（２） 紙鏈 / 實質行動令其他人無法幫趁
（３） 塗鴉
（４） 蟲魔法／水魔法室內裝修
（５） 土魔法／火魔法室內大裝修
（６） 動土，全拆

再推

要改善

認同 宜家係需要一個準則

即係你覺得一有人問你做緊咩就要當佢準備斬你所以你斬返去先?

.用返怡和做例子
你覺得我上面提到既論點
仲係唔係整係得把口講冇實際作用

攞

比例原則可以用埋喺以武制暴，為民除害

藍屍影大頭，叫佢ＤＥＬ相，屌鳩佢再放走
見到刀手，做乜都唔割

推返先

讚成大家要有個共同原則

優品360今日禁錮學生點計？

我覺得要去到二坡坊或者360係明顯福建幫或黑社會開個啲就要裝修

我知美心係仆街，但我覺得不如去貼文宣/罷買會好D，唔洗去到爆玻璃個程度

大家一齊做多啲文宣，中英都要，我哋係懲罰，唔係無理破壞

有道理，唔鼓勵拆美心嗰個
不合作比較好，始終都只係撐警言論
唔好搞到好似順我者昌，逆我者亡咁
福建幫同黨鐵呢啲就點搞到唔怕

間野背後有中共身影，個創辦人係中共一員，即政權所在，論攻擊次序一定係美心先過二坡防

認同!
大家諗下，香港嘅大公司，連鎖店一係奶共一係紅底，有幾多係"清白"?
政權都唔知幾想我哋周圍搞，失哂焦，唔記得五大訴求。
仲有，搞佢哋嘅最大問題係，搞到大眾市民，樹嘅敵係普通市民!!
唔好以為我哋嬴咗民心，我一啲都唔樂觀，落到街不時聽到星斗市民鬧示威者。
要知道社會上最大批嘅始終係一班港豬。唔care佢哋支持我哋，都唔好搞到佢哋憎咗我哋。

中肯

推！

360 一定係抵死，唔洗俾面

美心係賤格，但佢財雄勢大有資格去外國講野，佢要再唱我地好易！反而建議蟲魔法師低調進攻

吉野家真係差不多啦，再幫佢裝修就過火啦。出邊仲有好多其他藍絲食店等緊大家幫手宣傳

至於個個咩養心殿，乜都唔洗做坐係到睇佢壽終正寢就ok

有關於美心既討論我唔再傾了
冇人駁
想傾可以同其他人討論

美心太子女抹黑抗爭者 裝修行動有理有節

我仲係10月1有手足比人開槍謀殺既心情冷靜判斷唔到
我會係下次警察開槍再上黎推post問意見

總括嚟講

篤灰 做鳩手足=物理還拖

撐狗言論=施壓抵制

就正如有發夢嗰陣有藍絲淨係企喺度屌人 手足都唔會係咪都召喚神獸先
要神獸都係等佢出手先叫神獸

唔同程度用唔同手段還擊

補充 鄉黑嘅鋪頭就算燒清燒淨都唔割
狗屋同宿一燒就更加唔洗講啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

聰明

認同
唔使乜都装修

支持蟲系

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

（１）罷買 / 杯葛
（２） 紙鏈 / 實質行動令其他人無法幫趁
（３） 塗鴉
（４） 蟲魔法／水魔法室內裝修
（５） 土魔法／火魔法室內大裝修
（６） 動土，全拆

蟲系／水系係ＰＲ上都比較好睇

唔好再咁破壞啦！

蟲系好睇好多
你放咗都未必影到
但威力極大

變相趕客

斷中共糧草, 燒中共後欄! 絕不留手!

P牌推唔到
但認同 會努力幫前線消毒

非常同意，同我諗嘅一樣

勸係可以
但難兜都要幫手兜
咁先係不割阿

但唔代表一句難兜就唔兜
support勇武阿

【TL;DR】
目的：懲罰中共、奶共商舖
手段：
（１）若只是發表撐警言論，沒有實質行為的藍店＝罷買，不裝修
（２）實際行動出賣／傷害抗爭者＝可裝修

其實同立會塊玻璃一樣
死物被毀同有人頭破血流爆眼邊樣重要?

同美心360中銀裝修只會步法國黃背衫後塵，搞到人見人憎，而且佢地有保險賠損失不大
塞鳩佢日日做唔到生意先係最致命打擊，要交租出糧燈油火臘，好快頂唔順就仆街摺埋，無仇報，加上手足唔使俾黑警拉
同政權玩同大財團玩一定係智取著數過力敵

支持合乎比例原則

原則贊成，但福建幫只係裝修唔合比例，送埋個人美容修身好啲

仲有少少建議
其實過馬路啲盲人過路器對視障人士好緊要
關乎性命安全
下次可以輕手啲！

推 認同
至少唔會比人話 「哇 乜間間都破壞？」
而係諗 「點解整係搞呢幾間呢 」

強貼推

推
最驚係比人嫁禍示威者
遲啲咩破壞行為都屈我地
所以真係要有原則

理性有用，要推

就算以最不爽的方式去贏，我都一定要贏！

終於有人講，推

推 ！ 會幫手文宣返點解要爆舖
但同時想手足明白國際文宣線點解仲一路打得到係因為外國仍然好少用騷亂、暴動角度去報導
當爆ge 舖愈黎愈多，要外國去理解ge 難度就會大左
唔係話「屌，仲理乜鬼野民意呀」就真係可以唔理
請參考黃背心運動失去支持ge原因

打擊商家目前係支線任務，可做，但要諗清楚點做同有無需要做咁密
推罷買罷食或者淨坐唔叫野食

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

裝修美心有咩問題

Starbucks 元氣點攪
罷食 or 玩9職員？

reasonable

其實爆鋪既原因，好大既原因係打唔贏狗
咁所以爆左先，就即刻有升級效果

利申：我認為929噴漆加字加貼就ok

琴日本身都係咁，不過到下晝聽到手足中槍，所以有人爆，然後就破窗效應

高質文

樓主太天真 到今時今日都重講原則 你一係冇比老黑攪過一係未出過去遊行
講左罷食咁耐你得閒落街就知 其實影響唔太大 重有大把人去飲茶食元氣 你一日唔攪間實鋪一日都冇影響力 你一攪到佢間實鋪就要大執 大執就要比好撚多錢去裝潢 到時啲鋪實跪
另一例子 老黑打人 你攪佢地啲鋪頭就想算 你講笑定5毛呀小朋友？睇返荃灣斬人事件先啦

總之 前線做得一定有道理 佢地方向都好明確 唔打死普通人唔攪到自己人 我理得佢地做咩 我地文宣幫到佢地就得

美心都有分親疏架
全資擁有品牌=裝修
特許經營權就應該先禮後兵，比機會元気 Starbucks 收返franchise先

至於吉野家其實佢係炒左個小編啫，幫襯返加籐屋is ok

諗諗下都係覺得整爛野唔係咁好
尤其整到成間鋪頭都係 臭味
搞到d員工 工都唔想返就真正阻人搵食
猶如殺人父母

（１）罷買 / 杯葛
（２） 紙鏈 / 實質行動令其他人無法幫趁
（３） 塗鴉
（４） 蟲魔法／水魔法室內裝修
（５） 土魔法／火魔法室內大裝修
（６） 動土，全拆

（２）開始已經阻到佢運作

問題係要說服自己同自己人

我地唔係暴徒，一家係大家既共識

合理
奬罰分明系統化

agger但推唔到

老黑斬人就幫佢裝修
總之做野合乎比例

堆

贊成
但首先好好睇清睇楚邊D真係文宣上係有能力幫到先
同埋要提醒手足每次落到場唔好比衝動累事
更何況仲有一大班成日無遮無掩就走埋去幫手既手足

美心直接品牌大把
專營權要出去數佢同淨飲（有巴絲post 左）

More 咁即刻煲大佢
我都只係知聯合國發言

咁即係更多人唔知有篤灰

而且要Fc

麻將館股東稱昨兩度報警不獲處理

二陂坊「聯發麻雀娛樂」昨遭縱火，今日有軍裝警員到場處理。「聯發麻雀娛樂」股東之一邱先生表示，昨午3時已有人嘗試破壞麻將館鐵閘，已經報警，至晚上8時因火警再次報警，均沒有警員到場處理；今早11時再報警亦未有刑事偵緝警員（CID）到場，只有軍裝警員到場。

記者所見，麻將館內物品被熏黑。邱先生稱，未計營業額，估計損失數十萬元，相信未來最少半個月未能營業。對於有示威者在其麻將館噴上「福建獨立」，他無奈表示，公司負責人為純正廣東人，認為或有誤會；又稱如示威者有政治訴求，應向政府而非商戶表達。

思路值得參考

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

國泰可以㸃？

呢個要大力推
做野都要手段正確先得
唔好亂咗

行為合理真係重要
而家抗爭好似公司打公關咁

但係我記得當日黑社會係走入呢間麻雀館？

屌哂你地 到底你地分唔分到咩叫出賣港人 咩叫政見唔同

理念ok，
但再檢討 [ 合乎比例 ] ？

例如美心果part

講得好
推

推十次

P牌照推

美心例子係討論過程中已經修改左
因為我自己都醒唔起美心衰咩

（１）罷買 / 杯葛
（２） 紙鏈 / 實質行動令其他人無法幫趁
（３） 塗鴉
（４） 蟲魔法／水魔法室內裝修
（５） 土魔法／火魔法室內大裝修
（６） 動土，全拆

美心我個人認為 （３）～（４）都合比例
不過元氣等特許經營要再小心啲處理

推 ，不割蓆不分化

合乎比例真係唔係個個明，睇啲死藍絲就知，出黎示威就可以殺死佢

你唔認唔代表你唔係黑社會

推九次

合理!! 大家要理性!!!!!!!!!!!!

我有小小意見。打乜都無所謂。唔好打銀行
打銀行。無乜意。又比位人入
打警察都無乜意義。反而捉到休班就另計
唔好戀戰。唔好守。

諗下點樣對準政權。

不分化不割蓆
光復香港時代革命

煲底下面見。加油

但有時傳媒未到？做完野貼張文宣喺鋪頭解釋有無得諗

打仗都要軍紀嚴明
我地要訂好清晰既規矩
同埋所有人嚴格遵守
獅鳥情況亦同
普通市民先會信我地
唔係佢地只會睇到打人同破壞

Fc先啦明報寫得應該有D野

直接噴油算

大大隻字噴出賣港人，直接向市民解釋左，記者影出黎都見到

推！！Agger, 雖然前線做咩我地唔會割，但文宣洗白作用有限，唔一定個個都理解到我地，走到今時今日我地更要小心行事，不斷檢討

測驗題目:

目的: 懲罰新都城二期清玉撐警言論

以下邊種手段合乎比例

（１）罷買 / 杯葛
（２）紙鏈 / 實質行動令其他人無法幫趁
（３）塗鴉
（４）蟲魔法／水魔法室內裝修
（５）土魔法／火魔法室內大裝修
（６）動土，全拆

大家記住要方向一致阿
和理要點都唔割
勇武都要耹聽下和理嘅意見
相輔相成
記住不完美 可接受 要改善
改善先會真正變得強大！

r頭都解決唔到架啦

反正有啲位一定會過火

如果樣樣野都跟足規矩

咁唔洗抗爭

不過我係同意有一定嘅原則係入邊

唔係完全無理破壞

至少我唔覺得Starfuck同港鐵要受同樣待遇

咁會抬高左黨鐵

（7） Fact check first
and then (1)

唔好再爆咖啡玻璃！唔好再爆咖啡玻璃！唔好再爆呀！

盡力宣傳下

1,2
最多開埋3

深夜一推

推八次

推七次

推六次

推五次

好文
推一推
正如等對家出手先召喚神獸

今日先開完依個post
3000幾個正評
轉個頭就連書局都話要爆
罷買都唔想安排
我死都唔會割
但我都唔想手足俾任何仇恨掩蓋左對眼
我係p牌
推唔郁架啦
大家幫幫手

有原則係要

不過唔洗太在意討論某個行動係咪過左火

反正啲黑警每次打人都會話最低武力

我地係咁意考慮下要打到咩程度

已經好過對家好多

推四次

推三次

支持樓主
但如果有啲鋪好難分得咁清
例如中資銀行
佢地都算半個黨咁濟 但實質上你又沒可以話佢做咗啲咩危害到手足

我就覺得中資銀行可以貼紙可以畫玻璃
但爆佢野就可以商量
爆一啲錢銀相關/爆門/爆玻璃就反對
因為你係算爆緊銀行格
銀行野比起一般鋪頭更敏感

推多十次

天琦都話唔好比憤怒控制，我地無原則，同班狗有咩分別?

我地行動要升級，亦要反抗，但係唔係亂打。
分程度咁做

其實認同
特別係外國品牌個啲

中聯辦控制嘅黨企又好難同普通藍店比較

推八次

以武待言 是暴

以武制暴 才是勇

推七次

以武待言 是暴

以武制暴 才是勇

推六次

以武待言 是暴

以武制暴 才是勇

推五次

以武待言 是暴

以武制暴 才是勇

推四次

以武待言 是暴

以武制暴 才是勇

推三次

以武待言 是暴

以武制暴 才是勇

認同
基本上而家幾間出哂名藍既都奶左好幾間野
都叫小懲大戒ed
反而地鐵真係持住港共大股東同狗fd底(好多退休狗入面做
呢d真心要維修下
精神同物理上都係

推兩次

以武待言 是暴

以武制暴 才是勇

推

以武待言 是暴

以武制暴 才是勇

其實直接搵個條閪婆出黎對話得唔得

推+支持
合符比例好重要 黑警其中一樣衰到貼地就係呢樣

360呢啲唔使特登次次爆佢野
入去塞住就得
元氣你地照食薑送茶 禁飛嘅禁飛
荃灣麻雀館緊係拆 唔使講 捉到正

無用 呢個時候佢跪得罪曬兩邊死得仲慘
我反而比較怕false flag黎搞破壞

加油，唯有繼續開Post，落場再講
如似Be Humble，講咗幾個月都唔係所有人做到

雖然佢係半個黨
但佢又冇做任何實際既傷害對示威者
冇啦啦要爆要燒？仲要係書？
我係twitter做文宣都真係會傷心都爆

所以我都覺得要聽下佢解釋先，我都係一半一半

同意 幫推

加油巴打 神獸都係有原則先出

Well said bro

合理，公關係好重要！推！

你講中哂我心聲!!
感覺好似用手足嘅血嚟粉飾咁…
大家聚焦政府機關啦。
對付藍店用和理非方法去抵制啦。

不可當紅衞兵，記得自己係要爭取民主自由，包括言論同政見自由呀！

值得一諗

火頭辣太多都handle唔到咖

但係其實有時候個問題係 佢地個立場要唔抵觸道德係唔太容易嘅咁講到道德問題就有時候比較難d有個空間？
anyway 認同唔需要一話撐警支持修例乜乜乜就要幫人裝修 邊有人一開波就開大技⋯⋯

做野 做人都有原則

唔係咁樣去比。
立會炸咗我都唔可惜，但難聽啲講，周圍去搗亂啲舖頭，觀感係好差。俾人覺得我哋係"順我者昌，逆我者亡"，咁咪同極權冇分別~

文宣消毒都有極限

過咗個極限就咩文宣都無用

塗鴉好!

我想勸都勸唔掂呀
依家確實係有個傾向係多左用情緒去決定行動而唔係大局特別係咁多單野發左都想洩憤, 依個升級真心我都唔想要但真係阻唔到, 唯有叫佢地做果時要有原則同合理

講多兩句 而且就算裝修都有大裝小裝啦 計計佢好 畢竟裝修都有cost嘅 唔好take不必要嘅risk
同埋儘量大家一齊去諗去傾啦 場運動唔係屬於任何一邊架 唔好覺得邊啲嘅意見唔重要 又唔好淨係屌人唔比意見 果d囉好似大愛左 sor

你都戇撚鳩，家下已經唔係淨係關政治立場事，係是非黑白同人道危機嘅問題，家下人哋係支持赤納粹，支持大屠殺我哋自己友啊。

承受唔撚到周圍樹敵嘅風險？人哋一早係敵人啦，瞓撚醒未啊？

集中搞政府機構啦

Hum你老母，家下對家支持屠殺我哋自己友啊，瞓撚醒未啊？坐左幾耐啊？

支持!

同我推爆佢

好多人經歷左尋日都未瞓撚醒，一定係未上過戰場，feel唔到而家情況有幾嚴峻

唔好再搞

"lihkg仔" jm9
btw 當你係見到一個人望住你
你會即時打鳩佢?
獨立思考就係選擇
然後負翻相應嘅責任同後果
你唔信自己個心你今日做咩企出黎
除非你係風向撚

我尊重你意見但唔認同你所謂用幾成力嘅諷刺 因為真係執生自己獨立思考應對問題 任何事都冇一個絶對標準

死開啲呀大愛撚，家下係要清算恐怖主義支持者，洩你老母憤

佢抺黑示威者喎

而家唔係藍底咁簡單喎
傳送門：

就算話支持恐怖主義又點
講同做係2回事

仲有你幾個留言都下下屌人係想點
你當手足係敵人咁屌？

你自己都識講係支持恐怖主義啦，基本上同公開講支持ISIS冇分別，咁都仲覺得冇問題，屌極都唔撚化

係想屌醒你班大愛撚啊，過咗十月一都唔撚化啊

美心係上聯合國屈義士

Agger

除咗美心，其他大致認同樓主

美心集團比較複雜
因為佢太子女喺國際上篤灰...係會搞輸場運動~都係重罪
但有啲其實比較間接
我覺得嗰啲特許經營就唔需要裝修啦
至於其他...尤其大大隻字「美心」就同佢翻新下樓面都無妨~

非常同意
我地唔可以同藍絲一樣on9

have use this post can pish

好立，有point

和理非"筆舉"啦

Be Humble係對自己手足，訓撚醒未啊？

其實咁多爭議，不如今晚嘅事冷處理啦

我地不如整一個list，列出所有舖頭嘅罪狀，再跟據罪狀，進行四個級別嘅懲罰，再罷上TG Group置頂

但未有個list出黎之前，類似今晚嘅行動暫時唔好做啦

*擺

唔好意思 阻一阻你地

dgx dgx 《願榮光歸香港》被指侵權要下架

你就真係未瞓撚醒喇，出得聲撐狗嘅即係代表佢哋係會篤灰嘅恐怖主義支持者，他朝有日前線俾班屎蟲篤灰拉撚曬，睇吓邊個再保你地班大愛撚

任何同暴政有關既，都應該諗下點增加佢個成本，當佢地成本大過比真普選我地時，我地先有機會贏，同暴政講仁義道德，蝕底只有自己。香港人要醒下，我地係打緊仗。

利申唔支持暴力

睇見d風吹黎吹去，講左一次示強就算
連罷食罷買做唔到，俾你十次裝修都無意思
政府都係想搵藉口郁我地，呢個時候送子彈俾佢，發夢
五大訴求去左邊，真普選都未有，我地能力係咪得返清算

支持攬炒，唔係清算

呢個post需要人手置頂

推依個

除左美心個例子其他都認同
條八婆太子女上聯合國侮辱手足

對準政權
中資就係政權一部份
你話佢無實質損害咩？
只係無表明啫

和理非贊成。
睇直播覺得係暴力左，雖然一定唔會割席，但都希望抗爭者可以理性少少。

其實好簡單, 畀到港共壓力就夠, 來日方長, 唔洗大規模破壞, 太多反而不利, make到noise就得, 當然目標有得揀就揀藍啦

我都明白大家係有諗法，遇到啲事先去裝修
經過幾個月我都唔肯定點先係最好既方法
但係我呢啲老嘢會擔心手足們會過火，當然前線用行動一次又一次話比我哋知佢哋唔係
不過都唔好怪大家都係會出聲
因為聆聽其他人想法我哋先唔似而家既官員
呢啲係我既想法
能力愈大，責任愈大

大家一齊推

我地唔係暴徒

我地唔係紅衛兵，做咩要搞到我地同藍絲一樣，意外不合就打？ 我地私了目的都係自衛，以武止亂，唔係以武服人

自推

其實會唔會漏咗何超瓊
信德集團

同意，推

唉

連連登仔都feel前線往緊不利果邊發展
希望後生真係要識控制同顧全大局
唔係就成也前線敗也前線

正post

塗鴉其實等於一次過解釋針對原因，
比裝修畫面要好。

比例原則，有趣又有用！

就係咁解
香港就算再誇張我相信都無人會割
係外國文宣辛苦

利申唔支持任何破壞行為

支持做好文宣 亦係幫前線既一種

推推推推推
文宣組要開行馬力

推爆

推，code of combat

大力推
有無人想去南洋酒店同建制派議員一齊下午茶？

但直接令手足流血既唔係藍色企業
性質同立法會好唔同

大家都去吓其他post解釋吓啦
由琴晚講到今朝返工都仲講緊

罷買罷食就係靠黃only，無得逼藍絲罷。難道將來如果有民主我地唔俾藍絲投票或者要趕佢地走？這樣唔係自由民主

但大家幫starbucks裝修一樣足以改變世界某部分人對香港嘅睇法，即係大家對付美心都係在意外國輿論那麼都要考慮吓破壞店舖（唔係真係明顯紅色資本或政府機構）下好影響觀感？文宣要對外國人解釋真係唔係好容易，本身我地對外國人文字文宣已經唔係接觸面有照片那麼廣。

無制度、低差別攻擊，藍屍再渲染，我哋變真暴徒

同意有原則修理

推番上去

推推推推推推推推推推

推推推推推推推

長期置頂

好後悔之前亂講野
樓主呢個POST幾好
另外支持對出名既藍店用蟲魔法
例如銀龍

好post 繼續推

麻煩咁多位讚成嘅巴打自己去前線同手足講要跟比例原則

自己又無勇氣去出手
到有人幫你地去出頭個時, 又要人地跟你地套規則去玩

你地玩撚曬啦咁

推 不割

幾時去南邊圍拆祠堂?

同意
甘樣外人睇落件事合理d

重要呀，大家要考慮下！！！！

但依加唔會有第二次攻立會同政總嘅機會
水砲車到底點破?嗰係你哋唔割支持就等於搞倒
都要考慮可行性
而且唔係隨機破壞
係人性問題而唔係政見問題

推 理性巴

留名再睇

塗鴉可以比外人睇到個問題

尋日已經有人出post 話
日本見到元氣吉野家爛哂
就覺得香港人反日

推

大家要諗下無差別咁樣破壞藍底鋪頭係咪真係對件事有幫助

如果對家只係政見不同 我地只需要罷食就可

唔好步法國黃背心後塵

721 831

尋晚推爆書店條友都唔知上左頭定帶風向

依家文宣唔係淨係得本地，如果大規模擴大攻擊量，大半條彌敦道都有藍企俾你爆，文宣組就算有支那網軍嘅資源都救唔到

同意 比例原則
絕對需要文宣 因為好多外國人以為我哋係無差別

Pull

屌哂你地 到底你地分唔分到咩叫出賣港人 咩叫政見唔同

建議貼上罪狀

係笑左 用自己嘅道德標準黎約束其他人 真係書都無得點讀過 咁大個人連道德係用黎約束自己而唔係約束其他人都唔知

你地咁有guts 一係咪自己同班裝修師父講叫佢地唔好裝修

推

藍店罷買罷食 用經濟制裁就可以！
留返啲野俾和理非做呀！

可參考，推

認同，唔可以變到黑警咁失去理智無差別咁打，請唔好變成我地憎恨嘅人

有道理，推

推 認同

pull

各位手足
真係要聽一聽 諗一諗
唔好畀仇恨操控自己

又話美心唔破壞？

啲風向撚出晒嚟

推呢個, 合乎比例好重要, 因為我地所有行動都係經過思考, 而唔係亂嚟

推 教育的目的

推，做野要合原則

推爆你
跟本狗帶風向要人係紅資就打
但全港咁多紅資點打
手足會攰死，文宣亦跟唔上，最後我地會失敗

所以三中商只要唔出聲都係罷買？

認同，加油香港人

咁吉野家炒手足應該點做？

Can’t agger more

推推推呀，樓主加油推呀，出面好多帶風向

合理, 推

道德標準本身就係成個社會一齊建立嘅，點會只用嚟約束自己就唔係用嚟約束其他人? 歪理!

大佬，文宣組講野都要過到自己果關嫁，無差別攻擊藍店我真係唔係好過到自己果關，等同差佬無差別攻擊黃絲? 掩住良心講野同謝振中一干人等有咩分別

我覺得你地成班人根本已經前設咗前線係on9同埋衝動

手足們心水清過你地啦
呢幾日有冇爆錯鋪呀

以前既連儂牆 塗鴉攻勢行之有效
吉野家收入一直減少緊

藍絲老細>炒政見不同既職員>制裁
藍絲老細>發表政見不同言論>罷買
藍絲老細>直接出手或間接參與攻擊事件>自行聯想
中資>視乎情況
黨鐵>唔駛講

任何情況唔好同前線職員有衝突

我知手足唔係無差別咁打，但係，當目標越嚟越多嘅時候，其實就同無差別無異啦…
同埋，有目標都唔駛下下去到打。
基本上同意樓主嘅原則。

前線手足唔好因為擁有武力而自大, 唔識自我反省
呢個情況好需要保持警剔

Push呀
其實比例原則係所有野嘅基本
魔警開槍謀殺就係明顯違反呢個原則

唔好太暴力，但肯定有實質作用，起碼宜家啲鋪頭唔敢亂咁鬧手足！舒服咗好多

-

岩呀 係現場發夢就知 好多都經過討論
大多數人認同就會做 唔認同就無行動 會係現場檢討
佢地唔會上連登問意見 唔會係TG投票

由於呢D商店太多，文宣固然重要。
我亦建議我地可以一個集團一個集團黎，盡量集中某幾個先！
好處目標清晰，令市民容易知道我地唔係亂黎，我地只係集中某Ｄ集團，文宣亦相對好做。

可使用顏色制度
橙色燃燒警告：大量手足因此受傷，被捕
黑色裝修警告：手足因此受傷，被捕
紅色噴漆警告：公開撐共言論，深紅中資
黃色罷買警告：傳言撐共言論

例子：
美心集團 （紅色），
Hotel Indigo (黑色）

勇武行動綱領

急要人幫推

好撚擔心
嗰個post 又成二千幾正皮
係中資就破壞根本唔合比例原則
贊成罷買罷用中資
裝修d 黑社會斬人舖頭
係中資就裝修只係步黃背心後塵

推呀

yes 金拱門都係中資

見中資就打
對家未死 手足都打到手軟

絕對認同

講得好岩

推

支持逐點擊破，分散搞無咁有效
最優先真係黨鐵，令佢仆街冚家剷先，其他排下期都仲得

要合乎比例呀

其實打爛塊玻璃商鋪損失真係唔大
佢哋唔係咩小型企業
係大型連鎖公司，十萬八萬裝修費對佢哋來講濕濕碎啦
加上有啲公司有買全保(包埋暴動丶搶劫)

反而我哋做裝修嘅手足風險好大，會成為黑警重點緝拿對象
輿論丶畫面亦極唔好睇
大家唔好成日話民意已經歸邊，民意係會損耗
好似法國黃背心咁最尾會變咗失去焦點

為左一口氣咁做好唔抵
因為負面效果係遠大於商鋪損失

同意你既講法

但就算繼續有人裝修美心都唔會割

推
賞罰分別之外
更重要係平衡手足嘅風險
間間都爆可能好快唔見好多手足

合理安排

完全正解

on9
你唔搞佢地佢地都照當你係敵人
瞓撚醒未

民間制裁分級制度

飯後一推

同意，唔撚會割！
但唔建議裝修美心

高汁

同意
富臨同360要全線執笠先得

洗底成功

做秀才，咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小中隊！

每小隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、引誘！

此可接受
仲有中資
手段：裝修商舖可以達到「目的」，同時「合乎比例」
但即使手足過界,全撐!完!

推唔郁都表示一下認同

福建幫無得原諒

每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

方向正確

同意
始終有d員工係同路人，無謂誤傷自己友
不過幫美心裝修d油漆可唔可以油靚少少，有時都覺得唔係幾好睇

認真推

冇人諗過漆油包？

最平果種
用Ｄ買野膠袋裝一袋袋掉過去
成桶淋又得
任何位置 隨便

合理 可以一睇

同意 情度有別

我想問幾時到元朗農莊一遊？

所以要文宣消毒

每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

非常之有道理

緊急文宣消毒
每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

講得幾好，就係咁簡單

係 美心條撚屌仲要上埋聯合國抹黑香港人

緊急文宣消毒, 做得幾多得幾多
每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

清算順豐未 奶共公司
前排仲有個廢中撻朵
加完價仲係咁撚閪

同意！幾時入返機場？！好想和你飛

超高質

緊急文宣消毒backup 前線
每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

推。合情合理合比例

岩呀！btw, 幾時要入機場和你飛～？機師空姐空少係condom?

Agger
跟返比例做 和理非都更容易接受同理解

好POST再推

溫故知新

唉，照推
唔想大家掛住打支線

推, 支持

推前線手足諗清楚先行動

push!!!!!!!!!!!!!
咪再下下去咁盡, 傻撚咗?

交通問題 極緊要

too long
睇到不裝修冇睇
全部都要裝修！

香港精準毀物要有文宣宣揚出去

重推

要收一收了

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

推，有用post

"裝修係高效，但高風險
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資
中英對照，傳媒影相=文宣"

大家要記住對準政權，如果人地只係講兩句就唔好出手，冇襲擊我地既人/勢力唔好主攻，如果唔係我地就同黑警同化，要時刻be humble
3
0
1

點解都係無人理到

檢討進化係必要

推，唔好被仇恨支配，要識檢討

紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵略香港既國企
國企同共產黨根本連成一線
當你之後國企控制哂 香港人仲會出黎抗爭嗎？
政見不同就擺買

推

第一點是裝修藍/紅店開始同自由市場價值違背
所有人擺食擺買就夠搞死佢，只係需要時間顯示成果
而家d人好心急每次出來都要做到野
但其實每次集會遊行搞到變死城個經濟衝擊就已經唔細，只係需要時間反映

第二點是被臥底煽動或領頭搶野
黃背心運動就係因為出現搶劫而死
問心你地係咪覺得要搶野先，搶野係唔係百害而無一利？
無好處的話點解要製造個空位比臥底有騎劫件事既機會

推返上去

以武制暴都要合乎比例

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

實用文

兩件藍廢都比人炒咗。